%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Symmetrische Gruppe}
\begin{flashcard}[ta5uyqfu]{Symmetrische Gruppe}
	\begin{definition}[Symmetrische Gruppe]
		Die symmetrische Gruppe $S_n$ ist die Gruppe aus allen Permutationen einer $n$-elementigen Menge. Ist also obviously eine Permuationsgruppe.
	\end{definition}
\end{flashcard}

\begin{theorem}
	Jede endliche Gruppe $G$ ist isomorph zu einer Untergruppe von $S_n$ f"ur $n = |G|$ gross genug.
\end{theorem}
\end{zettel}
\end{document}

